政府一面話經濟轉差，一面放寬九按

咁梗係經濟差先放寬9按啦
經濟好嘅時候仆住買唔使放寬按揭都大把人落搭

岩~ 不過敢9按，係好博~ 要記住點解美國 2008年會有次按危機

樓爆最後一根稻草

我自己就咁睇,如果份工係穩定嘅,買層500萬樓下嘅樓唔會輸得去邊
前題係份工真係要穩定

即係先挾你自願上橋
然後安安份份打工
講政治就炒你

係要減價而唔係要易啲借錢俾你

本身講政治已經要炒if we lose the battle...

想你科水谷經濟，頂住唔好爆煲
到左最後一樣會爆同攬炒

勁燈仔話唔會再有500萬樓
全部升到貼住800萬

岩先先見到有巴打痴左張新聞講 過唔到都有機拎到8 9按
先唔講有幾多間唔守住呢個點
還款期長左個risk已經高左啦....點會唔係高左

講真因為 9 按先買到既，目標多為年青人，即係買果個需要背負埋 "香港城市一國兩制價丘下跌" 既風險

我相信多數年青人，都會因為今次發夢事件，對香港失去唔少信心

目標為無父幹年青人